有沒人都覺得香港簡直係cyberpunk之都

冇圖 留返畀攝影巴打們post
成日夜晚 尤其凌晨搭巴士／喺街遊蕩都會覺得香港好撚正 成個akira/銀翼殺手咁
隨街都係電影場景

係闆連登仔曬9氣啦
佢地點會欣賞自己city

有冇搞錯左d乜
Cyperpunk都係base on香港

Cyberpunk 既靈感就係來自香港..尤其當年既九龍城寨

試過落雨去北角電車總站嗰到
根本就係拍戲嘅地方

high tech low life
Low life 方面香港的確係

地方又cyberpunk
配合埋極權同警暴
同電影一撚樣

香港 日本 都係cyberpunk既靈感來源
我都係好享受夜晚咁行，好正

我都覺

2077？

GAME黎講, 幾鐘意個genre
但係主要只係玩過 Deus Ex Human Revolution 同少少呢類既indie game
點解世上出咁多劍-魔法奇幻GAME, 出咁少CYBERPUNK GAME

唔覺
邊度cyber?

唔係香港似cyberpunk
係cyberpunk似香港

科技（定監控？）未夠，加埋反極權勢力唔夠強，連地下組織都無點cyberpunk?